[集思廣益］如何膠化國安法？

政府跟得咁貼，其實應該有啲野可以玩
例如作口號、回力鏢等去膠化國安法
最緊要係點樣執行